如果可以整一隻POKEMON 大逃殺 應該幾正

玩APEX LEAGUE 後感，如果可以整一隻POKEMON大逃殺GAME，一開始每人選一隻鐘意既POKEMON，係一幅好大既POKEMON世界，之後執裝備強化自己，學技升LV進化，之後互戰到最後，有無得諗? (可以近戰遠戰飛天鑽地咁打 諗起都好正)

PKM要可以打埋人先好玩

到時個個都搶住揀飛天寵物 睇你點打

一定用超能系

一定係地鼠，你搵我唔到

用地鼠, game一開始就捐落地底
鬥長命